劇透犯

2020年2月22日晚上8時2分2秒

在序章發表前，容我劇透：

這是我被監護人「陷害」的故事。

「在迴文日的晚上碰面吧，老地方見。」

當大家都在說着02/02/2020是迴文日，阿哈一直也不同意，要加上時間的順序才算完美。

他認為真正的迴文應該是絕對的對稱。
我已經能想像到他又囉唆的表情。

然後在他的筆記簿上，把2020年2月22日晚上8時2分2秒寫成2020 02 22 20 02 02。

好了，各位，迴文日再見吧。